召集智囊團 ( 假定「成功」之後 )

請各位想像一下，假如今次既反送中成功之後既事。
成功定義: 港共政府跪底，完全撤銷送中逃犯條例。
假設12號既行動升級好理想地嚇怕左港共政府，唔敢再對香港政治犯出手，撤銷左呢條條例。
咁之後會點呢？香港一日都係中國既領地，只係存在好有決定性既港美關係法連繫住，對外商有利益瓜葛；香港一日都係無得話事。就小弟睇，好似民陣（弱智）係6/9號一直持住「抗惡法，順便林鄭下台」既口號，播播歌，散下步就叫人散既心態，就想「抗爭」，相當兒戲。根本林鄭下左台，都有千千萬萬個林鄭當選。
以上既野都係想帶出，一日香港仲係受到中國共產黨既控制，佢就會不停咁試下你地香港人既底線：「起超支大白象，你地無問題？」香港人好似無乜反應喎，之後就再問：「咁明日大嶼又得唔得？」去到依家推逃犯條例．．．．．．可以話係永無止境。
大家係咪以為呢次既逃犯條例就係香港既endgame，我可以話絕對唔係，因為呢d野係必然會發生，只係時間問題。中國一黨專政，有目共睹；香港係中國既國土，「一國兩制所謂50年不變」呢句野簡直係笑話，佢係一定會管你！既然不甘做中國人，又有咩出路？
襯依家呢一刻團結一致對抗既心血仲係燃燒緊，想請連登各路人馬，各界人士諗下到底成功之後既事。
香港人不要停止思考！

依家就好似係黑暗中探路一樣，好無方向感，智者們集思廣益，一齊獻計。

推
我自己撳錯掣負皮... 推推推

9吹
組織united government搵democartic放幾個田少
叫court承認個government
迫大陸承認個democratic government
唔認重好 你唔認只好獨立
搵外國 比油水人 叫人放d卒仔 train下人
不停叫外資入離 令中資權力細返

記得以前睇過下香港獨行的可行性title既野，已經無晒記憶.......
小弟好後悔自己讀得書少，淨係可以係度9up，希望有真材實料既人可以幫下香港人諗定後路，如無人預先諗多幾步，根本唔會成功！

只有脫離中國先可以解決全部問題
希望可以點醒到更多人

如果有人可以宣佈 香港政府已經失去有效管治 有無機會獨立
但仲有好多人係唔支持獨立 大中華